英超賽季重開各領隊訪問

Daddy好黯然

又拍得幾撚似

我幾欣賞兩個daddy果段
高汁

利記平常心

扮摩狗最似 瞇埋眼睇以為真人

幾個都好撚似

Daddy好慘
比media迫害

真訪問

高普

高daddy快樂領隊